高比連Oscar都拎到，Hater仲有咩好講

下屆LBJ肯定又會拍片

james有奧運銅牌
kobe有冇呀

#1
好味檸檬茶
•
10 個月前
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何